# เกมมาเยือนภายในอาทิตย์นี้พร้อมอัปเดตใหญ่Fallout Shelter PC #
เกมมือถือที่มาจากซีรี่ส์ชื่อดังอย่างกำลังถูกนำมาลงแล้วโดยจะมาพร้อมกับอัปเดตครั้งใหญ่เวอร์ชันบนเป็นเกมสำหรับและมีรูปแบบการเล่นของเกมภายในเกมเราจะต้องบริหารเหล่าประชากรที่อาศัยอยู่ในสถานที่หลบภัยด้วยการส่งไปทำหน้าที่ต่างที่แต่ละคนมีความชำนาญเช่นทำอาหารดูแลระบบไฟฟ้าระบบน้ำประปาค้นหาทรัพยากรล
เพื่อเอาตัวรอดจากสภาพแวดล้อมที่โหดร้ายซึ่งปนเปื้อนไปด้วยสารกัมมันตรังสีให้ได้ทางไม่ได้ประกาศวันที่ออกมาแน่ชัดบอกเพียงแต่ว่าจะมาภายในอีกวันนี้อาจจะเป็นวันที่หรือกรกฎาคมขึ้นกับเวลาของแต่ละท้องที่ด้านอัปเดตเวอร์ชันของเกมเป็นการอัปเดตครั้งใหญ่มีรายละเอียดและเนื้อหาใหม่เพิ่มเข้ามามากมายตั้งแต่ระบบการต่อสู้ใหม่การส่งผู้อยู่อาศัยออกไปทำเควสต่างสถานที่ศัตรูและตัวละครใหม่เป็นต้นส่วนของเวอร์ชัน
ยังไม่ได้มีการบอกรายละเอียดอย่างแน่ชัดว่าจะเป็นเกมเวอร์ชันไหนและจะมีอะไรที่แตกต่างจากเวอร์ชันบ้างสำหรับใครที่ไม่เคยเล่นเกมมาก่อนและสนใจที่อยากจะลองเล่นสามารถดาวน์โหลดมาเล่นได้ฟรีที่ลิ้งก์ต่อไปนี้ที่มา–
Fallout Shelter Spinoff Fallout PC Mobile Fallout Shelter Freetoplay iOS Android Simulation Bethesda PC Mobile Fallout Shelter iOS Android Eurogamer 